#SuperMe (documentation)

##Деплой

Пушим изменения в master или делаем в него PR, ждем пару минут.

Переходим на сервер и перезапускаем docker-compose. Перед этим авторизоваться в докер хабе
~~~
docker-compose down
docker-compose up -d
~~~